點解啲人要執二手口罩仲死唔認錯

因為佢地無論做乜都唔會認錯

推

會認錯既唔係支那人
支那人係唔會認錯

認錯又何必做奸商?